(HKU) 有冇人喺Chi Wah唔見咗隻紅色USB

擺咗去counter